公司連AL都唔比請，可以點

今日d人經深圳灣黎晒，下星期一定好危險，條team有個人去business trip，話人手不足唔比請AL，可以點🙁

中左傳到全家都係

咁咪攞No pay囉

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

你upload相之前鏟咗metadata未?